1991年香港政府:「沉默可以保障生命財產?」

一切已成歷史

97前嘛

肥彭當年唔理戴卓爾,重手玩政改會點

其實一樣
支共：搞臨立會
97 -> 一樣咁去

港英種樹
港共砍樹

歷史文件

肥彭

可以

武力攻港